$2450超清爽「牛仔底褲」

//牛仔褲是百搭的時尚服飾，炎熱的夏天很多人都會穿上牛仔熱褲。這幾年牛仔褲愈出愈短，有比利時品牌Y/Project近日就推出比熱褲更短的牛仔褲──牛仔內褲，引起網民討論。

從網站「SSENSE」可見，比利時品牌Y/Project推出的牛仔內褲售$2450一條，內褲為100%純棉製造，布料硬挺厚實，經過褪色處理並有3個口袋。模特穿起來就如內褲一樣，甚至會露出少許屁股，非常性感，同時對穿著者的身材要求極高，超級容易露出身材缺點。內褲暫設有兩色，一款是經典的藍色，另一款是黑色。//

臭閪

好柒

有無男裝, 條J擺左邊定右邊好

戇鳩

對腳

向上 放係鈕扣個位突出黎

磨到黑晒